十三年珠寶從業經驗、G.I.A 鑽石、珍珠 雙文憑畢業，你問我盡答

本人已經十三年珠寶從業經驗
身兼 G.I.A 鑽石、珍珠 雙文憑畢業
志在吹下水、交流下

想做珠寶sales 飛外國果d 有咩最低要求?

2-3萬買求婚介有咩介紹？？

第一，識人
第二，識基本讀寫英文

請問你想我介紹邊方面關於鑽戒既資料？

15.88卡 D色 Flawless Excellent切割
值幾錢？

邊間鋪信得過
粒石spec
買時有咩要留意

樓上鋪邊間信得過？

2-3萬買求婚戒，係mabelle買會唔會好搵笨？

有冇自己keep客?
賣過最貴既high jewelry幾錢?
而加咩post ?
做牌子定金舗

最大係個批發客，喺馬拉賭場做
一個月1-2M
不過佢幫襯左14個月就收左檔
好彩次次清

求婚鑽戒最重要係份心意
一份愛意比任何野都珍貴

冇相關學歷入唔入到行?

有貨喺手？

可以一試

我梗係冇啦
有個friend賣鑽石，貼左段片出黎
Cap圖

做野係咪要好小心

你介紹我ok?

點入行
人工如何

做lab檢驗 果d 有幾錢人工

小弟讀書少做左一年野 唸住讀vtc入呢行 唔知有冇前途 求指點

LM